有冇試過傾傾下就唔想再傾落去了

曾經大家都傾得幾開心，互相主動搵大家，但之後對方開始冷淡，得返你主動搵對方傾計，如是者最後就唔想再傾落去 ，亦都費事煩到對方啦

大家遇到呢d情況會點？

唔好傾囉

咁咪由得佢
對方都唔care

等想傾再傾囉
太刻意會越來越難enjoy過程

係之前傾開啲嘢度落手囉 唔係好簡單嘅事咩

差d以為係自己開po

其實無所謂㗎 你諗下如果佢藍剔你 然後兩個禮拜以後穩返你 你自己會唔會開心咪知囉 而且諗咁多亦都無謂 講一句話咁簡單嘅事

習慣係一樣好可怕的東西
突然斷左 就覺得冇咁d野
我寧願佢當初唔好闖進我嘅世界

唉同樣情況
不過好多次都係咁之後
而家慣左啦唉

交友app定邊到識？

係咪冇再搵返佢傾計？

有 平時幾到十幾個鐘先覆一次
呢排幾次都一日一次
仲要10有9係凌晨先覆
好怕俾人用嚟攝時間 所以算啦

我都試過好多次
唯有搵過第個
時間會沖淡一切

希望真係可以啦～